在一個即使在最好的情況下，其意義和目的也是抽象的追求中，這也不是什麼都不是。 停止計算你的跑步里程|Alex Hutchinson | 2020年8月28日|戶外在線 
 該研究的作者在論文摘要中寫道:“我們的模型可以在幾秒鐘內驗證數千顆看不見的候選行星。”該論文發表在《皇家天文學會月報》上 
 這也使它更加真實和具體，而不是抽象。 颶風的名字。 一些氣候專家說，熱浪也應該|傑克J.李| 2020年8月14日|科學新聞 
 這同樣適用於生物學領域，在處理個體的抽象概念時——個體實體在更大的行為或活動計劃中以不同的模式出現。 什麼是個體? 生物學在信息論中尋找線索。 Jordana Cepelewicz | 2020年7月16日|量子雜誌 
 Ising模型代表了這個抽象的“理論空間”中最簡單的地方之一，因此可以作為開發探索未知領域的新工具的試驗場。 改變了科學的磁鐵漫畫|查理·伍德| 2020年6月24日|量子雜誌 
 這些問題不僅僅是對抽象憲法原則的威脅。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 你是否認為，隨著我們年齡的增長，我們的思想會轉向更抽象的音樂，而不是明確的歌詞? Belle和Sebastian不再那麼害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 對於聽眾來說，Adnan是一個真實的人，而Jay則是一個抽象的人物。 與連環殺手傑的交易? 他生氣了，攪亂了我們的時間線|Emily Shire | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 在“共存”陣營的心態中，那些抽象的信仰變成了扭曲的東西，包裹著仇恨。 共存的傻瓜保險槓貼紙政治|邁克爾·舒爾森| 2014年12月21日|每日野獸 
 伯傑說:“會有對那天的回憶，但我認為這將是一場相當抽象的演出。” 美萊村大屠殺激發了一部歌劇|Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日|每日野獸 
 這部作品現在已經失傳了，我們只能通過引用的文章中弗修斯給出的摘要來了解它。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 如果你正在考慮為某一本書做一個摘要，在你開始之前，要喚起對它最大的興趣。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 任何其他作品的摘要出版將服務於學生以及上述。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 需要做三件事:學會如何抽象; 至少要使一個人如此抽象; 當它被創造出來的時候學習它。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 他從不嘗試學習抽象的戰爭科學，在受到危險的刺激之前，他的性格似乎處於沉睡狀態。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison